El primer martes del mes de febrero se celebro el segundo servicio del ao para  MUJERES DEL NUEVO PACTO. En esta oportunidad estuvo ministrando La Apostol Maritza Luna, Pastora de la Iglesia. Este servicio se celebro en nuestra congregacion Iglesia Cristiana Cuadrangular PENTECOSTES PARA LAS NACIONES en la ciudad de ibague, Colombia.   Contactenos en eventosdepoder@yahoo.es